有冇人坐巴士返工覺得有一日會炒車

2017年1月14日晚上約9時，一輛行走東區海底隧道的城巴亞歷山大丹尼士Enviro500（8147／PH1273），駛至藍田鯉魚門道近藍田公共運輸交匯處出口對開，患有長期病患的六旬兼職車長懷疑突然病發失去知覺，巴士失控剷上路中石壆再向左翻側，橫亘慢線與行人路邊，造成1人死亡、18人受傷。

唔知係唔係睇得死神來了多

2019年12月18日下午四時許，一輛行走過海隧巴978線往粉嶺（華明）方向的九巴Enviro500 MMC（ATENU341／TA6723）駛至粉嶺公路近古洞松柏朗，懷疑閃避一輛突然切線的泥頭車，失控撞向路邊大樹，上層左邊車身被削去，數名乘客被拋出車外，釀成6死39人傷。

無獨有偶，同月同日過去亦曾發生車禍，詳見2015年錦田小巴意外。

每次搭巴士
架車行天橋/近海就會諗架車會唔會衝落去

轉彎個時坐上層
硬係覺得會跌落去咁

試過
feel到個灣轉唔到
下意識擋一擋
好彩冇受傷

坐党鐵返工都會炒車

有種預感，覺得呢啲意外係退休前一日就會發出

其實食飯都有機會死

通常飛返公司

轉搭地鐵安全D

時也命也

唔使講咁遠或者做咁多資料搜集
只須下次坐巴士你留意下
Ｄ司機手車幾撚 chok
尤其是埋站果陣
係都要 chok 一兩下
好似有心要仆幾件老嘢咁
而且，唔係單一司機
幾乎係全撚部！
利申：2020坐咗唔夠10程党鐵

竹蜻蜓？

知你可以行路返公司啦

呢款垃圾車最chok

搭機場巴經過青馬橋慢線都好撚驚

樓主應該好細個
你睇下屯門公路發生過啲咩巴士失事事件

D撚樣係專登咁
比大油去到燈位/埋站先落重brake

Ching 完全明白我講緊咩

會有狗同白色物體迎接你

巴士唔驚
反而驚凌晨啲的士佬
一路開到勁快一路篤手機

有冇人成日都想炒車
咁就有藉口唔洗返

冇所謂， 炒左可以quit game
每次坐頭位

03年真係多災多難